連豬公仔都有人開箱呀~ (Youtube Chill Up)

L Size 連登豬 (10CM 同土人差唔多) 同埋鎖匙扣:

M Size 連登豬 (6.5CM) 同埋 ArmUbuy 零食:

快啲嚟ArmUbuy買野啦～ 仲有連登 RFID 套買添~

點解要賣廣告

唔識佢地 ，不過見幾得意，所以share下。

都係果句，隻豬唔夠肥

條女仲豬撚過隻豬

買左